【區選攻略】(即日至投票日)

區議會雖然係諮詢架構，但亦都係由政府手中得到資源既最直接方法之一，你既一票，就決定未來四年資源誰屬，所以，記得投票。

以下會分三節，講下由即日至選舉日既時間表，畀大家參考下

第一節 【即做篇】

一. 幫自己同屋企人睇清楚選區

好多人可能搬屋等等既原因，未必係自己屋企既所屬選區，所以第一件事，睇清楚選區
二. 睇清楚票站同候選人資料，揀定心水，如果有假獨立或者撞區而唔識揀，請睇以下網站

==================

第二節 【選前篇】
一. 確定交通路線
研究由屋企到票站既來回路線。選舉當日，可能TG放題、黑警橫行，當日盡早投票，最好用公共交通出入，以免全世界揸車和你塞
二. 了解親戚朋友立場
自己友就提佢投票，如果立場唔同，嘗試說服。說服唔到，就幫佢制訂行程，例如去海洋公園、一日遊、美食之旅，令佢唔得閒投票。
三. 在地革命 拉票
聯絡樓下既候選人，睇下有冇野要幫手，多多益善、少少無拘，例如平日07:45坐車返工，可以早幾個字落樓，幫佢做下街站，夠鐘再上車。總之抗爭同生存為先，行有餘力不妨幫手拉票。

==================

第三節【選舉日】
一. 盡早投票，最好下晝兩點之前投完票，再食個飽飯
二. 提醒親戚朋友投票
三. 為免返唔到屋企，盡快返去自己住既區，幫樓下候選人拉票
四. 如果第二日放假，或者睏唔著，可以幫手監票

P牌自推兩野

曱甴近平 曱甴王甴近平

習近平曱甴

推返上黎

齊齊諗下點拉票呀！拉票對像包括大陸移民，要令佢哋認同自由民主既寶貴。

係咁易推